買咗iPhone 有啲後悔

掛住an機

粒返回制真係好好用

真心越嚟越垃圾，升一升白蘋果埋

啱啦 學我咁 送部垃圾比乞兒
轉頭買翻s9/pixel

買部炸彈番黎炸死自己

賣出去啦 仲值錢
An機就冇機會啦

講真
s9+真係好好用

iPhone 真係差咁啲
iPad 就堅係正

義海價同你收

iPhone 要返回掣

半年後見真章

iphone打機個流暢度暫時冇android機比得上

以前用an去iPhone都唔關無返回鍵
其實直接向右拉先好 用得多返回鍵 手指公痛撚到

慣

$100幫你收

部s8 用左一年仲係咁好用

好呀
利申 s9+

仲有個d乜撚野買手機要保值既人係唔係痴線?
幾千蚊保你老母咩 窮撚

S9都唔洗換，坐等碌鳩

Iphone x 玩手勢已經玩到出神入化
Android仲係到J三大天王

我用過幾年android
呢兩年用iphone，
呢排又心郁郁想用番android

有兩樣野我覺得iphone做得唔錯
1係隻手指接觸個mon時，佢會sense得好準
2係無痛backup換機

笑撚死人

樓主咩機，一千收

你仲以為依家啲an機同以前一樣咩，
s8+用緊835用左一年幾仲係超順

用緊I7覺得好滿意

我用AMD RYZEN 5 1700X

有冇唸過係你自己風濕關節痛

一樣呀 有少少想用返an村

有粒咁嘅嘢

I你老母7

唔好咁啦

又唔係窮 賣乜鬼 咁肉酸

iPhone x拉control centre落黎真係好痛苦，自問手唔算細，玩部S8+都可以單手操作，有向下拉動作，指紋拉手勢，仲有導覽列個三個制真係好方便。但iphone真係唔得，唔見係街度用iPhone x同plus嘅人都要兩隻手揸機咩？

雙修機
好開apple 再用下android

唔慣要禁返回制

同埋無kaiboard 用

傻西先用

事實證明弱智係唔適合用iPhone

認同
利申：之前用開 LG，覺得 s9+好好用，好順

Ryzen 71700X 就聽過

我都有d 後悔用左iphone, 唔up ios, 我用左兩年半都未需要換機

淨係用s8+既8達通已經無得輸

我只係用4gb 64都係咁順

Oreo已經順好多

note5 用左三年
除左粒電虧d同埋32gb唔夠用之外，其他各方面都仲係好好

電話嚟講 an 機同 iphone 都各有好處 , 是但用一邊都得

但 pad 嚟講 就一定係 ipad 完勝

呢個真，全部an tablet都廢

廢無問題，仲要好撚貴

所以咪話唔好咁囉

使乜s8
2012年啲an機已經唔同以前啦

到呢一刻都有人分唔到
件野有市場同你需唔需要保值既分別

部機幾千蚊當然無咩所謂
但你部機係無二手市場呀
都係不爭既事實

開始見條女部iphone 7+一路掃一路lag
x條path一路發展落去
1年後都係咁上下

句野由2012年講到2018年 仲未厭咩

繼續仲井底蛙啦idog

做

井底蛙

中撚晒伏又同妳講咩

2016年，821+android 7開始順

買iphone就係真中伏啦 個ios 11咁完美

諗住好耐都唔知轉唔轉Iphone好

你一定後悔

後悔諗左咁耐

條傻 仔又想走返地獄

而家用緊s7,但係部機都仲係咁順

S9仲正
買左咁耐完全唔lag
同期既Apple 機一早打哂柴

信你兩個邊句好

想換機
諗緊等s10+定ipx+好呢

啱啱轉左iphone
界面比較靚 係街買果啲電話Case啲邊唔會甩色 搞到好難睇 雖然唔關apple事
但album好廢 無得就咁睇相機影既相 會溝埋晒whatsapp tg etc
仲有入音樂 轉鈴聲好柒煩 要dl itune 比人感覺係焗人買apple music

用緊iPhone 6s 好lag

向右拉都幾方便

有返回制都唔錯

利申 Android IOS 都有用

s9正到hihi

我轉完iphone試用apple music發現啲歌都幾齊 劇集OST都有唔洗自己入
但係windows版itunes好廢 間唔中會HANG同CRASH (i7+16g ram+gtx1070)